（高質燒腦追兇韓劇）十匙一飯

韓劇《十匙一飯》又譯《United Effort to Accomplish One Thing》，接檔《一起吃晚飯嗎》，於每週三、四晚間各播放一集。
《十匙一飯》劇名源於韓國一句成語，意思是「十湯匙就能湊齊一碗飯，只要每個人都付出一些微薄之力，就能幫助一個人」。 故事從一名擁有600億韓元資產的名畫家死亡開始，畫家的遺屬與辦案人員聚集在他的豪宅裡，一場勾心鬥角的對決就此展開，旨在描述人們在貪念萌發當下做出的各種選擇。

電視台：MBC電視臺 出品時間：2020年07月15日 集數：8集

好似話同Knives Out電影差唔多.....

睇到第三集，好唔錯